MAKE LOVE NO SHOOT

沖沖沖,沖你老尾

Make love no shoot
只做唔射, 好L辛苦

我唔撚想話人分化,但係烈士以死話比大家知要LOVE,仲叫人沖係咩撚嘢心態

我們不是暴動

同黑警講架段野
示威者SHOOT 到乜撚野?
雞尾酒都唔見枝 SHOOT?

即係你覺得一個唔想人受傷嘅人會想人去沖?????
就算你要沖都唔會喺有老有嫩嘅日子沖啦係咪呀

同埋星期日你可以沖咩9,垃圾會冇人開會,出師冇名,你可以沖咩9